[IQ題］光北最鍾意行咩山？

係許留山

加油

嘩點解可以諗到